覺唔覺得啲矮人要岳高個頭望人，係好有自信既表現？

相反，啲高人要dup低頭，顯得好自卑

樓豬係矮撚